林鄭月娥：不接受日落條款

有政黨提出以「日落條款」方式修訂《逃犯條例》，只針對處理台灣殺人案，行政長官林鄭月娥表示，有關建議並不可行，政府不會接受。

林鄭月娥今日出席活動後向傳媒說，政府有決心改善本港司法互助、移交逃犯的制度，修訂《逃犯條例》不單只為處理台灣殺人案，也顧及往後其他個案。

她說，以往類似個案因欠缺法律基礎，以致疑犯不能移交，政府希望作出改善。

林鄭月娥表示，一些反對人士對法案涉及內地即指不行，一些甚至認為法案內容基本上沒有問題，只要疑犯移交內地予以剔除，法案一個月內即可獲通過。她指出，這種做法具有偏見，甚至另有目的。

法案委員會周三召開首次會議，會上未能選出主席和副主席，行政長官林鄭月娥重申，特區政府深感失望和遺憾。委員會4月30日舉行第二次會議，林鄭月娥期望屆時順利選出正、副主席，讓法案審議工作盡快開展。

火星手信？

陳同佳已為林鄭月娥養仔，乃香港之子